市區盤淪陷！得寶花園一房戶390萬成交

不得了！市區上車盤樓價跌穿400萬港元。利嘉問鮑允中表示，牛頭角得寶花園E座低層8室，實用面積264方呎，一房望樓景，8月時開價510萬元，減至490萬元，11月市況未見起色，再減至408萬元，最後以390萬元成交，實用呎價約14,773元。由於樓價低過4球，可以承造9成按揭。

原業主2011年以164.5萬元購入單位。屋苑11月暫錄3宗成交，平均實用呎價14,547元。現時入場費由440萬元起。

390 可以做九成

買納米新樓個d點算

請教下寶星業主

呢排低置仔講緊裝修,唔計

屯門三寶, 葵涌寶星

有個寶字都

屌你老母2百幾呎開510萬
真係要跌返落黎先見到呢個香港樓市有幾荒謬

牛頭角唔計

見到個標題不禁嘩…左一聲

2020

大家覺得平其實就係比假樓市縱壞左
大把人會呢家入市
但其實樓市既真正價值沒有咁高

2018 + 2 = 2020

咁細比狗住都唔夠

大陸已爆經濟.....
大下跌
2019 好多不明朗因素...

2020 全滅 !

得寶唔計

窮人恩物但我都係無錢買

唔計呀 唔計呀 唔計呀 唔計呀
龍市剛需 Go Go Go

有會所有跑步機，你識條毛咩

唔撚計

等見$8000呎

上次硬好話假盤 笑人信網上假廣告

平過你仲可以住市區

所以樓跌根本係天經地義

我都係咁話
叫兩年升幅太誇張

細能到ON9個則

回歸真實價值

你落去睇下啦
會同你講岩岩賣左
有個質素好d但價錢貴少少既有冇興趣

根本樓市就癲左
近5已經升左超過100%
呢個價入市仲想升根本係喪心病狂

回落5成大家先可以安居樂業
淡軍絕對係正義之師

好啦喎,好地地又講咩保升呀,而家係咪好好打呀?

日日係屋企喊

保升優質屋苑抗跌力強

九龍灣

講真 如果只係夠錢買納米樓
真係唔好入市

而家花幾百萬去買納米樓
要搏十幾廿年後 樓價係仲升緊

再者 月入3-4萬果班
應該要用6-8成收入去供樓
諗到往後十幾廿年都係得咁少錢可以用
仲要拍加息

真心覺得 今朝有酒今朝醉好過

召喚弦海潮文

你點計數架
用6-8成供樓
首期比兩成都係月供萬三四蚊

唔好咁老定住，等埋環海東岸跌到390萬先

調整期持續，又引咗一大班公屋廢淡出嚟

樓跌租照收，自住驚閪。

過完調整期馬照跑舞照跳

咁如果佢講新樓,
發展商二按
都唔出奇既....

點樣定義納米樓

已經有潮文㗎嗱？

環東好多買入價都係300頭左右
390萬係升。。。

唔計

百幾萬買，400萬賣

唔明跌係邊度？

賺幾倍啦屌你

唔好忘記有班人係要按上按
借上借先夠錢買樓
所以6-8成真係差不多

仆傻仔仲係度笑人

跌

其實仲未到2016個水平，竟然覺得平，香港人真係痴得好緊要

八成。。。
當搵三萬唔通供二萬四咩

再講搵三萬學咩人買樓

呢個盤好似擺左好耐
次次落樓下都見一弓

呢啲低質素樓邊計架

Aa9乞衣3zero同青山道

得寶200萬就差唔多，垃圾積，又殘又舊

樓價根本太癲

咁撚貴買200 幾尺工人房係咪on9 自住？

原業主2011年以164.5萬元購入單位

2萬五都上車

假跌，驚閪

呢啲咪醒囉，等多兩個月又跌多二、三十萬

有指標作用

因為8月仲賣緊呢口價

仲賺緊230 萬
業主fatfat

200幾呎但用落好似劏房咁
仲衰過納米樓

果啲真係慘
德寶幾多年樓齡 仲衰過旁邊啲新公屋

我個friend 嚟，德寶太廢閪樓換樓買咗卓爾居

自住真係未驚過

班公屋仔成日想樓跌洗牌，年年請大假去日本旅行，平時又大洗，畀你跌到2字頭1字尾都未必買得起啦

其實真係唔明點解有人要

我住港島都係 20000多d 一尺
2分鐘到地鐵
十零年樓 仲有會所

20000 呎價買得寶真係 on99

滕訊夠由幾蚊升到上400幾蚊再跌返200幾蚊啦
咁算唔算跌呀

可能屋企人住附近有個照應啦

28hse search
幾個德寶都係39x萬

但啲相都係同一間屋

假盤？乜可以咁玩咩

邊度
有d興趣

都係升市時明知唔合理，背後就會有魔鬼講lump sum 細，唔賣遲d仲貴

唔同aa 賣緊同一件貨姐

唔想比人起底

講真, 就算而家呢個TREND 都仲係好高
最多係跌番呢一年零既升幅
未真係爆
其實仲係好難負擔. 主要係成個大環境都未見利好
唔使咁急入市住, 如果真係負擔能力麻麻既話

而家加息周期, 你仲走去借九成又係玩死自己

新手想問唔係要20年樓以內先做得9成咩

管理費係咪好貴

賺3倍

嘩，你係咪精神分裂，一邊係首置post講搵到個筍盤平過高位果陣2成劈緊個業主30萬，又問晒按揭問題
另一邊廂就係呢邊講呢啲野

有個寶字都唔會計啦

唔係, 4M樓下, 你過到壓測就得
樓齡主要係同供款年期掛勾, 好多行都係最長年期=70年 - 樓齡, 上限30年

20年內果d係居屋

交緊近$5

390萬買260尺纳米舊樓可做9成, 40多萬可上車
700萬買220尺纳米新樓要用呼吸plan, 比地產商用貴息吸乾

33000點跌穿30000同28000時好能多高手話股平要低吸

果個單位 8月價係 785萬
我叫630 萬 呢個仲要有d海景 高層 你話劈幾多%？
不過佢企硬660
我拭目以待

咪2成囉
唔係話跌5成先買咩??
你老友花生仔係出面開POST話今年買樓你出年一定大大獲WO
你咁樣一邊係淡友POST 吹淡話跌5成, 另一邊背住隊友們偷偷執平貨上車
對唔住班兄弟WO

我屌 垃圾得寶都要萬四蚊呎真係傻撚左

成班傻仔見到減盤就high到，但其實升跌都唔關佢地事，因為根本無錢，都係炒下散股啱你地

見到減價盤出post=冇錢買

快d黎睇下呢個on9仔

人如其名

又想話我冇錢買呀？

ching你果層好明顯寶翠園黎啦, 點夠你玩呀

我買又比人話我扮睇樓
出post 又話我無錢買

我一直都係話第一個底係 2016年低位
劈到咪買 業主唔肯咪比時間佢消化下

而家好多人都覺得好似2016年咁反彈再破頂，遲啲發現原來成個經濟環境變左一定好精彩

得寶窗台同新穎冷氣位屌打新樓

新樓細多60尺

呢幾日咁劈法 佢630 肯 我都可能改600

其實依家買窗台單位好著數
送咁制

得實窗台都可能有40尺
住落一定大好多

我要條女得啦

股市又跌700點，大口d講價

岩，劈到落400先諗
上次先有人講完唔好諗住以為似16年
所以千奇咪用16個價接呀

一直想問呢啲冷氣位係咩玩法
以前教冷空氣下沉, 咁咪剩係地下涼
有無人屋企係咁可以講下?

嚮冷氣機上造愛？

1房 390萬

新樓露台-20-30呎計實呎
舊樓20呎窗台唔計實呎

當265呎
新樓265-20=245
舊樓265+20=285

仲未計新樓個premium價....

跌到2字頭先有討論價值

邊度

唔駛問, 佢話係筍盤唔會自爆咁傻仔, 咩屋苑都唔講得

得寶係我睇過最撚垃圾嘅積，除左你講呢啲，仲有好多樑位同柱位，房角落頭又唔撚知點解有個突出嚟嘅柱位，無論你點放張床都會有罅位

盤源太少 不過其實唔難估 我都提過幾次
我600 簽到再講

估唔到得寶跌得咁快

得寶內籠舊,有外牆問題。
面積細,房有柱位頂住,又嘈
其實真係唔太值錢

實用呎價14xxx

吹水狗 扮睇樓
自稱有三球但鋤買630清晒袋

係筍盤就比人秒殺左啦，仲比你慢慢諗
敢答係咩屋苑未呀？ 等大家幫你睇下價

我就真係未見過有準買家港九新界盤都睇暈嘅
唱淡無所謂，又要扮睇過樓唱淡放假料，扮晒準買家，一邊話等跌五成，一邊同人講660鋤緊630